中文呢科嚟講，港台中嘅大學排名係點？

有冇過相關研究？
兩岸三地最勁係？

有名你叫
緊係中文大學

香港>中國>台灣

台大>中大>其他

北大＞台大=中大》其他